今日第一日成為中女，跪求一句心想事成

咁既時世，生日既然都唔開心，唯有許返個好既願望算啦。

生日快樂，希望你心想事成

永遠開心

生日快樂 祝你心想事成

生日快樂！

生日快樂 祝願望成真

生日快樂

happy birthday